想幫屋企 買/砌部新機 求推介

本身屋企部電腦用咗6-7年 最近細佬話部機唔知點又開唔到啲新game 想整部新機 但自己又完全唔識呢方面嘅嘢 問吓各位巴打有冇咩推介

Budget 大約7k-8k
可以流暢上到網 開到啲比較新嘅game 類似pubg 之類

介唔介意講吓咩係1060
7k 係咪太貴

7k 都砌唔到？

7k做到，但而家ram 同display card 都偏貴...

7k 包mon?

叫佢等到4月先啦,4月可能出新顯示咭

如果10k 係咪可行啲 我對電腦價格嘅認識停留咗喺6-7年前 巴打有冇咩推介

我成兩三年冇砌機 費事出錯list

win10內置防毒夠唔夠做,洗唔洗自己裝其他防毒

回錯

ryzen 1600 $1600
geil ddr4 3000 8gx2 $1400
asrock b350m pro4 $600
case $400
toshiba 2tb $400
intel 760p 256g ssd $800
asus gtx1050ti $1300
SilverStone Strider Essential ST50F-ES230 v2 500W 80Plus $295
7k

唔該巴打